想當年吳局長好事成雙, 而今蔡氏死一個唔死一個, 真係毫無誠意

點撚樣升你坐正啊